請矮撚面對現實

無論矮妹定過高妹
無論8歲定80歲
女性都係鐘意高佬

矮撚係人類失敗基因
無論你做咩都補救唔到
利申：150cm

矮妹到此一遊 151cm

慘得過真係有女鍾意矮撚？

有啲姐姐鐘意矮撚

170 唉

走啦 關你撚事咩

人唔笑
鐘意矮撚係因為佢地無條件鐘意高佬

無論150高定180高既女人 都係鍾意有180既男人

150毒男HERE

高你3cm
153cm

係呀ching
我200m出親街d女都望住我

男既都望啦巨人

進擊的巨人

矮=殘障

屌你老母

182 A0
高度唔係最重要 最重要係口才

175 路過
著左鞋先得178 未到180

依d咁既topic討論黎都晒鳩氣
永遠都係有人先開po話咩「矮撚注定冇女溝」「矮人真係生存唔到」，
po入面總會有班人利申「180 都係冇女」「183 A0」，
然後話身高唔重要，樣靚/口才/能力/身家/月薪先最重要

矮仔

高過sky 100

190 唉

好多高佬喎